做緊/考緊 政府 ws/ai/acw/to 入黎 （8）

新po留言

留個靚名

lm

lmm

留名

求教
hyd TO係點考?
即場比張圖你睇 要畫到同佢一模一樣? 定係點
係咪主要考microstation

留名等升職!

[member可以計埋其他地方ws2ge年資[/member]

今星期in路政to
知唔知會考d咩？

In完可唔可以上黎講返

同求

仲做政府工程狗

Simply support beam點派鐵
識唔識畫？
大路野

巴打好有經驗咁，可唔可以講多d

sa12

LM

咩post?

Lm

罷工

本來今日見工
咁撚樣仲點上何文田

我琴日要去emsd見 最後我都無去到

今日仲有人返工咩
你用email or打電話
叫特殊交通問題改期la

HYD to?

轉唔到時間咩

今日見工 多數請
非常有誠意

直接請

我今日見 早勁多去到

我都有去

in完一行落何文田站就話封站 行落紅磡走

難唔難

問埋d野無得溫 除非你做開

唔識mic 仔係咪唔流去😂😂

無skill test

巴打now做緊咩工

bd to

咁應該掂啦

d問題太離奇 我覺得自己俾人OUTZONE左 HEA問

咁搞笑 我上網搵之前好似都係考technical野 好似
Structure foundation
Or 問下鐵圖之類

點解bd to 唔用內部調過去？ 細路仔唔識野

巴打有冇好似之前咁叫你即場計幾條數?

無 用筆得畫鐵圖

竟然要畫鐵圖 唔該巴打

日常生活問題 唔關工程事

唔好意思， 想問今水EMSD SRM請幾多個？ waiting 緊

咁多位小弟想問下之前報左TOT 仲未有回音 正常嘛？

利申i大grad

英文問英文答？ 有幾多題

係 1題

有冇人知bd to waiting 去到幾多

搞掂坐中間果個就夠
左右兩個係黎做戲既

chairman好後生同靚女 係咪senior engineer黎
佢係咁問我係bd做咩工作

今日IN啦, 好緊張

因為決定pick 你既係坐中間果個
就算左右果兩個見你樣衰話唔pick
只要中間果個話要pick
佢地冇得嘈

你果個仲要靚女 睇黎你大碌夾長就pick 硬你

靚女

其實有無人尋日去唔到何文田in

冇

想問下有冇巴打收到前排水記/highway ws2 interview通知咁耐都未有通知嘅 定係不嬲都係咁？

你要預2個月時間

Thanks巴打

有冇巴打收到風

唔係做to入去in咪死梗 前日個fd in係跟據你做緊咩而問你 利申佢ws

畫圖啲spec問到佢啞左問佢張圖有咩畫錯 屌你捉錯處

想問下呢 bodyshop 係直接去房署見定係會去返請你間公司到見架？

咁深

房署
樂富中心到見工
會有 cto scw cw見你

好 唔該哂

星期三in 講到咁唔想去了
利申：19ws

邊個CTO坐board?

bd to 叫到幾多
有冇ching 知

起碼都sto

點知自己waiting list排第幾 打去問？

仲好靚女 全程望住佢in

Engine算好正 你當普通ol樣

有d似愛回家mandy mix 容海恩?

要，政府更加有紀錄

明白，多謝解答

感覺入左政府都幾難岀返去外面公司

點解甘講呢巴打

因為感覺係到做既工作只係普通Data entry 加上人工相對較外面高，如果岀返去比較難搵到相同既人工。

明白 多謝解答！
介吾介紹講下係邊個部門到做緊
利申 waiting list

In機電署二級監工會唔會問部門架構，鐵路氣體能源效益安全個啲條例個啲今日收信見得下星期in唔夠時間溫

in完hyd to

問左咩

咩WS2? BS?

有冇人收水記(電機）WS2 interview?

有無巴打早幾日去左in 房署ws1 civil 我追哂post 都唔見有人講，自問個日in 得麻麻地，有兩條問題唔識答

原來係咁其實係咪次次都內定哂人，以前我有個同事成日入過去做ws1

爛鳩ws都玩內定

但内定堆人係咩人多？話哂civil team冇bodyshop ，
點識個堆人

政府乜鳩垃圾工都內定ws 已經係低級職位都玩內定

冷氣空調，8月中apply，呢兩日先收到信ching知唔知會唔會問機電署啲野？

清上次有冇in過，做緊咩行頭呀

邊個同你講civil team無bodyshop基本上入ws1果堆都係舊bodyshop

asd ws2 waiting有冇郁過

等到下年都未到

Housing bs ws2 排到咩no.

唔知各位做得ws，係咪都諗住要升ai？

目標si

有大志

留名～

相信唔會，雖然冇見過冷氣，但見電氣同BS時都冇問過

上次有呀，
今次截咗三個星期已經有得見

同啲同事比有咩意思
贏到大部份出面啲人仲唔夠？

上次主要問咩多

高壓

想問下有無fg in過ws？無相關經驗佢會唔會照問tech野

咩部門？有啲會就下你 問下書

Emsd, 空氣調節and機械，問下書既意思係基本原理？

我排4x 好似冇哂消息咁

你睇到做e 個心唔會唔舒服咩

最少你要識跟fault先啦, 咁佢冇可能請個完全唔識做嘅人返嚟做嘢掛。WS 唔使你帶隊都唔會由零開始囉

錢緊係愈多愈好, 但做個低級工程佬人工夠洗壓力低, 得閒發展下興趣去下旅行
總好過搵到錢但唔開心壓力大到仆街

WS1 max計埋2019 review如果開足OT其實都去到40k
你私人市場contractor/consultant擰呢個人工應該做到嘔血
人比人好難，你比上面實有人做緊政府E無得比
但比下我覺得有餘啦私人市場工程界非業主30-40k好多做到hihi

咁你仲係退休潮快Ｄ有咩位開就in

你分分鐘做十年都係ws2

ys

登記做功能組別選民

師兄咩background

係HA做緊?
有無試過APPLY perm位

其實真係有.識兩個廿五歲因為做佐一年太悶走返出黎

去左邊

顧問公司
痴撚線 唔該比我入To

to咗啦 等過bar

師兄咩學歷呀？
工作上有冇遇過咩難題？

今年hyd to 有無考mic仔

無

師兄今日？

想問下body shop to多唔多野做？有冇ot

Hyd to係咪悶

Yes

普通問題 同畫roc detail

Rc detail

爭崩頭

知唔知幾時有結果

首先要知幾時in完

WSD TOC派緊offer

等收reject信

Rejected Letter己收

收到WSD TOC信
入咗waiting list

派OFFER會call先定直接寄信?

正選會收call先，waiting & reject會收信
如果你喺未收到call既情況下收到信就

謝謝巴打
我見今年WSD TOC 7月中先截止,11月尾已經出緊OFFER?

水記今次係派得比想像中快，可能一早內定

其實TO有牌(MICE/MIStruct E)
會唔會易上STO PTO

有冇人知ASD TO(S) 派彩未?
9月IN 完 仲未收到信

CEDD TO(GEO)
8月尾派彩入了waiting
等左3個月了
PS. 排名<15

我in時無
唔知之後會唔會問

有冇人有hyd ai消息 都考左兩個月
利申 街童

街童唔使諗…waiting 80%都唔會有你

諗住點都放一兩個 撞下彩

無啦…其他唔方便講
但極大機率唔會有你
除非你真係好出色
祝你好運

應該好多上完1仔無耐 又上ai早幾年果班入hyd真係坐火箭

平均5至６年年資

好似話退休潮尾水

無收到call 希望有waiting list

interview 時係咪都係似傾計？
問Ｄ問題都關於自己做緊Ｄ野同自我介紹有關？

都似傾計既 態度都好友善
你冇去考咩？

有無人知今次hyd to請幾多人到，我見都好多人報下

今水要人，hyd自己內部多，定其他部門多？

今水係請幾多個？

不過一定係內部
ws2 都無請好多人
點都輪唔到街外

無升先啱

內部係指齋HyD？其他部門既1仔，唔知多唔多呢？

一邊時代革命一邊做公狗做黨員
大家都幾好笑

wtf 咁少waiting
啱啱出到rejected email

So?

問下自己有無良知

我想睇下街外人有冇特別為難

同我地４大一樣

咁我知佢地玩咩

咁區議會呢
388個又無良知？

我聽幾個朋友都差唔多 冇特別留難劇本應該已經寫好

你今年無報？

報左冇得in 個fd就有

交漏野？
唉，睇黎今年我都係無機

呢排日日2，3點就做完啲野

星期五in ws2(aircon)，fg 無工作經驗，希望d問題易啲

有冇大大可以答我點知道自己waiting排第幾

師兄做緊咩

可能經驗未夠

Fg都係問你基本野 最好睇下spec

我識HD 岩岩grad都有

Thx ching

Consultant TO 依家人工range 幾多？
幾多個月糧？

咁我廢 利申fg半年

ug?

我想問唔係RSS......
Design office 開到幾多....

RSS To 只要賣屎忽比契爺
坐夠7年一定有得升
AECOM 某大地盤就有成功的例子

見咩

有無人知bodyshop ws2 打嚟問report duty date係咪請硬同幾耐會有消息

有啲淆唔知遞唔遞信先

把口話唔要 身體很誠實

咁in ws洗唔洗老西

總之interview其中一項是計禮貌

要唔要自己諗

另外基本法都計分所以盡量80分以上

基本法唔係得10分? 你就算一個拎100一個拎50都係5分..

基本法同禮貌佔total20分
以上依２項有得準備
你自己諗
我當你唔準備每樣得一半分
你一起手就輸10分俾對手

政府 WS2 IN完通常幾耐有通知?

成個open circuit 完曬，最快3個月

好似話ws個計分係咁：學業15%，相關知識30%，基本法10%，衣著談吐10%，仲有英文，人事題

有冇巴打知Housing TO(BS) call到幾多

基本法10%
你拎100分 咪10%拎曬
拎49分 咪4.9%
拎0分咪 0%

基本法份卷7分一題

interview 西裝 最理想，其次恤衫西褲，最cheap都起碼Polo恤牛仔褲

interview就老撚都著啦

相關嘅都問齊

師兄咩Background?

幾多exp? Degree?

做左幾年既AE?
有D AE都係fresh grad做

入application 拎result

有冇房署巴打

你講之前既POST定最近果個

唉我係FG覺得IN得好差
睇黎無乜機會
依家份工又難頂

最近又有咩 應該2月定4月果陣出post

今年年頭出

點知有無郁到.

公營但唔係政府？

馬會果類？

有冇人收到EMSD TO (bs) interview ?

1月in 身邊冇識人做 唔知會點

有

人事佔99%

Ws casual wear 得啦

厚誠ACW，今個月放榜

仲有冇人 未IN HYD TO

基本法係interview問？

我仲未收到call又冇信
係咪姐係...

有無人知housing toc call 到幾多

same here
冇call 冇rejected email

勁

做ＭＣ呀
你未見過政府工

師兄

題目好大路
有溫書實識答

師兄受一拜，雖然無去in

好似in到12月6號 有無人遲過呢一日

講完岩岩就收到waiting了

真係第一次

EMSD見習TO in人未

應該睇你做開咩 佢都唔係問我呢D 問D完全唔關HYD

Waiting 繼續等
踏入第四個月
希望年尾有好消息

後備方案

兩邊都吃力不討好，一邊西腦細，另一邊西客

點睇EMSD TO BS

兩個月都未收到ws2(hyd/wsd)interview 通知嘅

EMSD TOBS有冇畫圖?
其實同housing TOBS比...邊到前景好d呢?

以為入waiting 係入磚，等call 時間長d

幾時有ws2 BS。 等你好耐了

咁厚誠AI waiting 又派到幾多個？

咩dept

有bs就得 沒所謂 係佐好耐

EMSD

呢句中肯！亦好現實！

hy to 聽講已經請夠人，所以in得好hea

睇人既，我見有啲見5分鐘出左黎，有啲講成半個鐘

其實都係計分排位架啦，點解會講請夠人?

請夠人就唔會開board比你in 啦

聽邊個講

唔洗聽邊個講 每一水都有一批*自己人*報返

果批人一定有優勢 街童係睇果水請完*自己人*後仲有無位剩

我最聽過有本身做政府入面contract 非工程職系，自己讀左個工程HD, 然後內部大sir叫佢考TO, 最後入左

所以街外人當拎個面試經驗最實際

巴打 自家ws算唔算係自己人

唔算

hyd to 係咪in 得愈耐愈有機

其一啦
其二係當你唔識既時候 佢地會比少少hints你
幫下你咁

應該in埋聽日
Or下星期一

Emsd TO Bs 都好似apply左好耐
好似7月頭dead
而加先叫人in

謝師兄資訊

係囉,,我都唔記得咗原來自己有apply

巴打in左幾耐 好有機咁款

尋日 有撚機咩
啲英文甩甩cutcut咁

我指你入房見左幾耐

自膠25-30分鐘

見咁耐 應該掂啦

上面師兄話收哂親生仔
我都唔會有咁大期望

5分鐘真係快撚到自我介紹 睇圖 畫圖都冇左啦

我覺得15分鐘到應該合理時間

Hi bye

有心想請你應該around25min

請問，早幾日in,check文件帶唔齊副本同相，佢係咪會搵我補番？定係我搵日再上去?
太緊張唔記得問果個人

寄信都可以

Best performance 應該係答到佢停你 當然前堤係你講嘅野唔離題又要啱唔係9up

聽同事講有個in左45min最後請左

巴打fg？感覺仲好有稚氣

正常會set 30min timer
上次in 到個秘書提個se夠鐘
如果唔係下個冇時間in

其實個秘書係做咩 in果陣都冇望佢 jot notes計分？同埋有冇voice record？

睇你地係咪公平公正

唔係通常我1份正2份副本入晒一個大公文袋，每次用完就refill.但呢次唔知做乜on9 一份影多左，一份無影到。

無乜所謂，重要佢會即場影印，唔重要唔理
有心請會叫你補，我覺得interview 表現緊要d。

計下時
攞下文件整理GF340
計下分

voice record 一定冇

房署ws2已經call人？

利申: 11月中先做完

政府工要比CV嗎？

邊份呀,

玩野
得份GF340

記律部門就要填GF200

TO 去到即時比佢

我in TO淨係交過學歷同工作證明
冇俾過CV

有沒人知預期會有咩ws2或者to 會出post

第一次聽政府工要cv......
不嬲都係gf340

gf340=CV

話說有冇asd 手足
知唔知waiting 信出哂未？

一邊時代革命
一邊入去做朝廷走狗?

行開啦

呢位清好想我地quit晒留返d位比佢
咁撚執着

Waiting 排1x <15 仲等緊。。。

CEDD TO

起完你底，覺得你同政府工似係私怨 好可憐

自我介紹都4-5分鐘啦
跟住又問下你其他野 最少都15鐘鐘啦
我連埋做個基本法 夾埋都玩左8個字

有冇前輩知ASD to(a)仔waiting list
食唔食得哂

In to bs 20分鐘,唔係好答到佢既問題，但BLT應該好高分，想問下係咪應該唔會請 ？

主席like唔like你先

點like?冇咩表情
都係問下唔同方面既BS
但我係EE

ive hd畢業白紙一張
Apply ws2有interview
Apply to完全冇消息
利申prefer to

定係出年返去讀多兩年書拎degree再入行好糾結

interview左先，有offer再考慮。
pt deg 時間比ft多年幾兩年
ws2 pt9都2萬起，政府工少ot, 工作量唔大，你可以入左去一邊做一邊讀。
期間見有to post再 apply

HYD?

係

ws唔係朝八晚六返足六日周圍去咩再返三幾年夜晚pt degree應該好辛苦

到時有offer唔要會唔會俾人blacklist

Housing BW ACW 有無風係咪今個月放榜?

政府ws 5日
多唔多ot要睇你好唔好彩派去咩野位

放心la！大把人邊做邊讀邊考上一級

其實hyd ws2都係apply試下，如果到時真係入到係咪應該慢慢直上升ws1考ai/acw，跳返出嚟to從零開始好似...

唉 to起薪明明差唔多但係門檻咁高嘅，幾個月wsd hyd interview都冇小弟prefer畫圖計數多過戶外行街

好佩服佢哋私人時間冇晒，返工返學瞓覺loop三年，放假chur assignment

請問GF340 洗唔洗夾埋DSE成續一齊交？

之前好多同事包括自己之前返pt ive
，一星期返３晚學有時放學直落開夜
雖然ive都係鳩讀但都好困身

唔通我同你講,叫你唔好去見咩
去見左,拎個經驗先啦
TO都唔洗讀degree 讀drgree不如去讀下D同畫圖有關既野好過
autocad civil3d microstation revit 學左依堆好過你去讀個degree啦
真係想要degree入左去先再慢慢讀都未遲 入到去大把時間你去讀

色盲連ws/to都冇份? Sure? 利申有個bodyshop ws2 fd有色弱

引導你 俾下hins咁

BLT佔10％IN得差你BL滿分都冇用 正常BL都食8成

Rejec offer or 做做下政府quit 以後都唔駛旨意入返政府認真

interview no show呢
唉，搵陣都係打電話去cancel

有冇師兄可以俾下意見
hd fg想考to，應該apply咩job儲經驗？

收銀ae?

做做下唔做,真係會以後入唔到既咩?

啲題目深唔深？係咪technical 多？

Quit政府仲會請返你？咪玩

唔關事，有人pro grade照彈出彈入，你表現正常，自己quit唔係被勸退，之後再考都係有能者居之，唔會blacklist

捐左覺得自己心安理得?
日日HEA到PK 等1800走人 對香港好?

由200萬人跌到得番80萬人
愈來愈失去人心

原來係咁 有大SIR同我地講有D舊同事 (TO/WS) QUIT左出去做私人之後後悔想入返黎 APPLY左好多次連IN都無份

果日邊止80 一定100+ 同埋200果次出師有名 反你惡法

我想問一句 係咪可以唔洗食飯 唔洗養家？
可以唔做野 出去革命？
如果係可以去到歷史咁樣 個個唔做野 出黎革命打杖 推翻個朝廷既 咁樣唔去打工幾咁閒
但問題依家唔係
大家都要養家 唔係話一句革命 就可以唔做野
唔搵錢 d野點買返黎 唔做野 邊到有錢

Btw我唔係想引戰 只係up下

同埋依條友係咪可以唔洗理？

Quit 2次都請 ！
PE POST

私人市場有的是選擇

好多可能性
可能shortlist西走左，太多豐富經驗/高學歷見工
又可能佢quit時留左啲蘇州屎俾人
正正常常無人會blacklist你
簡單啲講，同你無仇無冤，甚至做野夾開知你搞得掂工作。你番黎點會阻你呢

表示內疚地同意

TO有冇final interview ?

之前個ASD ACW係咪call 梗了

所有學歷證明，工作證明副本都要一齊交

想問今年幾時先有果份加薪？定要等到下年

睇下今晚過唔到財會
如果下年４月一日前都未通過就失效冇得加

之前考筆試(5-6年前) 飛機左, 上年再考番都照有OFFER

係到嘈緊張警犬加薪個Part 要獨立審批，支持支持!!

宜家得張high diploma 好難入
以前就入到

師兄咩post hd難入
TO ? 識幾個入TO都 deg

我識d to有master

應該啦

唔係call左好耐啦咩！正選

我聽d 文化to其實請街外人好小

過左學歷最低要求就可以, 如果太多人apply份工,會篩走working experience最少果班

屌 housing ws2幾時開

樓主好為你地著數, 剛剛仲話希望今日過到條加人工法案

你地要做政府工無問題, 入面都有黃

但為左自己5%利益, 想非今日過不可, 係要梱綁式比班狗加到人工

好波

好多人寧願唔加個 5%

樓主好撚恨呀

希望你過唔到BAR 囉

想問下有冇人知ASD TOC 派左offer未？
我見好少人討論 唔通個written test已經西走左好多人

想問下去IN WS/AI洗唔洗填GF200果類FORM
因為都申請左勁多份政府工 唔想比人IN果陣問到
thx

GF200？咩嚟㗎？
GF340就得啦！

有咁多見習或者合約咩?
合約都唔多覺佢有請咁

街外人係咪唔包現職政府ws?
現職ws轉其他部門to有，
fg街外人都有入to.
識既人唔多，但每個例子都有幾個

唔駛填
係記律部隊先要

睇department
早幾年BD To 好鍾意請ws做
４處印象中2／3係請內部

想問下水記二級監工（機電）
有冇巴打已經見左？
面試個時係英文定中文？？

巴打你in左？

未，23/12先見
想問下

[member]我見個個都問interview模式
1 自我介紹
2根據你做緊咩經驗就問相關問題
3問你in緊 post duty
4收貨標準eg落石屎有咩test
5配件eg小五金配件名
6讀一段GS /GCC英文
7用英文問你問題
你用英文答eg 你有咩興趣/咩叫 confined space
如果改左模式唔好吊我/member]

全部大陸人or 藍絲做好唔好？
唔想有罵戰

每個地方都有唔同政見or 立場人

冇得避

我身邊同事有藍有黄有港豬

我自己就入左新公會
發表自己意見

我想知水記二級監工(土木）有人收到信叫去in未？

認同，
其實需要警察，但唔係目無法紀既警察。
政府運作要人，但唔係無良知盲目服從
民主路都唔係限死一個派別/方向
強行要求其他人跟從自己果套，同共產黨有咩分別。

巴打可唔可以講多少少新公會點入同埋係咩黎，

慢慢等啦，housing 保證用晒waiting, emsd 先驚

你可以入去望望

做中銀，港鐵，AECOM, 中國建築，所有建築工程公司，美心集團既打工仔醜唔醜？

法國叫人唔好入政府既都係p牌
代表d咩

聽人講得五個位for2仔唔知真定流，btw好似下年八月又話開

聽聞開成百幾個位，5個畀2仔又真係難左d
下年8月又開，即係有可能唔打算畀waiting ?
以往好似waiting都有一半，即係正50，wait50
慢慢用2年

多吾多PhD 畢業生做TO

PHD 都做TO?

玩到咁大

清,玩到咁大?
去讀多個DEGREE博入去做見習ENGIN好過啦

有d野想問問巴打你
封信寫有關工作經驗之文件
我仲做緊呢家呢份工，拎唔到證明文件會唔會有問題呢？
廢時一問公司拎就明晒我見工用

你份約同最近一個月糧單

份約一早唔見左
thank

銀行月結單得唔得？

唔知，不過會照帶
見完先上黎再領

每年稅單，公司幫你填果份，有寫埋職位，可以用黎做工作證明。
合約呢d點都要keep, 辭職果陣記得拎工作證明。
加油good luck

上個月in 完HYD TO
問佢就答"最快"2個月知結果
啱啱上網睇舊時啲人都係IN 完3個月先有
有冇內部人士係知點玩

俾5個2仔已經好好啦，
下年又開？!之前聽講話今次最後一大水

咪等多個月囉

我都有呢個問題，想知耐先有結果
係咪可以打電話上去問
諗住聖誕前問下，怕聖誕期間唔係香港收唔到電話miss左。
但睇情況我估都係一月先處理，人地都要放假

通常預3個月時間，最遲都係1月派彩

12月9日仲有人in緊喎

呢日最後一日？

未必最後，但“最快兩個月“
就順延去了2月頭

EMSD又入左幾個

今日已in 水記ws2(電機），有冇咩交流

希望有offer 啦

有冇人都係等緊cedd to waiting ?

清,見多幾次都係預左佢2-3個月先知答案

正解

做過掣櫃公司一定識答，呢d位緊係要講下你地有咩情報share

應該係有d擇唔落手，留返d位，等下位有資格嘅人上

真係玩大左

唔定的，你睇番上邊TO offer都係1個月出

醒既都做TO啦 我都master
CEDD今年有兩個ARE 入去做TO 我識既

ARE唔做,去做TO?
其實係咩玩法?

to 好似都有壓力

Emsd to幾時有信？

Are:pt19-27
To:pt9-21

Are starting 都差唔多to max

師兄係咪做過發達果間

training有一年比你做ARE 你做完咪變返散仔囉 邊續到約
連scheme 斷埋 因為下年未必有TO位 即使有都未必有OFFER

未做過consultant? 根本冇可比性

係lab 定geo tech ? Lab條隊郁得好慢

Geo

8月再開

開得咁密?

有咁慘咩？

有冇巴打都係等緊CEDD TO Waiting????????

有冇巴打已經in左hyd was

好似冇咩人講ASD TOA
不過問過 佢啲WAITING 都未出哂

WsII? 咁快開始in?

cta 機會左d

睇你想做咩部門
TO 太多功能
如果個水請要畫圖TO, 做過draftsman咪有優勢
如果係要有design底，咪ae底會好少少

例子 淨係房署同BD既TO 要求都有小不同

Fg，in左兩份ws，問既野同大學學既野完全唔一樣，自己google search d資料死背爛背又唔係ai要既野。已經好扮嘢咁講會比心機學，之後就話無時間比你學，個post專業知識要求好高。好心咪叫我去in啦，哂9我時間

Emsd aircon&mech

所以就唔好set fg可以in哂左我成個月溫啊吊

好想快d知hyd to有無offer

俾我就唔忍考入去
做工程師
俾Ｄ面色佢地睇

首先要考到入政府既工程師

想問下bd to 要咩人

自己人

Contract to？

多數四大ws優先

熟水路圖，熟畫圖，做過水工程畫圖 有優勢

你有冇睇ws既要求去in？
都無需要大學學歷，點會問你大學學既野
佢有工作要求，你話會比心機學？
無時間比你學 擺明畀位你補答
睇你語氣態度，你都唔志在個offer
晒9人地時間去in你。

有冇人已經收到厚成 ACW 電話??

Asd acw waiting派到幾多

有frd收左

你個fd係1仔定咩
同埋想知有幾多年工作經驗

1仔

我街外人今水入

俾你r 灘腳都係唔請架啦，
咁多人in 咁少位
揾過個有經驗既好過啦

俾你r 爛腳都係唔請架啦，
咁多人in 咁少位
揾過個有經驗既好過啦

但如果係讀civil
四大

hyd ai派彩未
in左3個月了

call到第幾?

有冇巴打知各大TO既工時係點？
星期一至五返9放5半？
又有幾多日AL呢？

唉，又一星期
未有call

即係做7個鐘野？

有無兄弟知 11月頭W1 依加都無信係味已經gg

130人
全個職系幾多人？

To 0900 to 1800?

push

如果9-6就返9個鐘，咁一個星期就可以返五日

第一年 14日？

做滿10年俾多４日
Point13又多４日
所以最盡
14+4+4=22

BD 同水記waiting
本身返6日工所以好想過下人類既生活

好快會如願以償

巴打咩背景。出黎做左好耐?

有得in就多數有waiting啦依幾年

邊個再回樓主呢個POST唔自己開過另一個都係藍絲狗, 都係撐警 捉你地個個都考唔到, 入左去就過唔到BAR

想問最易入係咩部門ws?同最hea係咩部門?

4大

好似係 build打

我in civil 不過都打定輸數，見有巴打話housing ws1 全部內定比哂body shop 既親生仔，自問interview in 得都OK ，佢地不停追問既問題都答到，不過如果比哂親生身就無機了

shit. 我in 都無得in

無關係真係慘

得果幾個位 百幾人爭
in housing ai隨時仲易過ws

唔怪得

路記應該係用email sd信

喉料
有咩部門
食水點供應
咸食幾大壓 etc

搵埋啲咁考經驗嘅嘢，啱畢業白紙係咪冇希望

水記好多嘢都係冇書睇 靠經驗

當年 考東江水由大陸到屋企既流程，喉料，消防水凳，人事題

明明成個網都係tips

我degree但無做過工程相關工作多年
乜都唔記得曬 無 technical knowledge
應該做咩可以慢慢學返？
或者有咩cert可pt讀？
求教

可以睇main laying practice 2012

有冇人emsd To bse 已收email?

有沒巴打知ws 2(bs) 會問咩問題

下星期in?

有冇巴打知waiting list ranking係咪唔計正選
之前聽人講包埋，我有啲懷疑

今次HyD AI放榜真係慢咗啲

[url]包，可以打去問下個eo[/url]

有部門無正選
，waiting頭已經算係正選 ;
有部門就正常玩法
先有一批正選直接派offer，waiting就waiting

Housing TO contract做唔做得過, 大唔大機會入番其他Perm位既TO

專心預備8月

8月又開board ？

後者

大家都知既野就費事攞出黎講啦

今水都未放榜，巴打咁快就預備in下水

今水預左陪跑，雖則有兩成2仔會出線
建議努力考基本法
傳說今水入得既基本法都至少8字頭

要基本法決定生死

10%基本法
10% 儀容

唔細比重啦

technical knowledge 先佔30%

水龍王巴打
想問下 路記同水記既ws2分別係問d咩相關問題多？

問返佢部門既工作，
大致都係做路，tta 之類
水記會問下喉，供水
路記咪橋，路，個d

橋/路反而熟少少
依家做緊既都係路記既工程
係未接觸過水 真係要上網搵下料

未做過水既，工程野唔洗點接觸，温下網站d基本常識，eg 食水從何來，點派入屋，咸水又點派 等等

再温熟馬路，因為水記都多做

有無人知BD SO （屋宇）有無任何消息

無機會

civil ##f好似收皮多

睇下排第幾排得後隨時等年幾 係咁extend你

係咪收email
我waiting都冇

係收email , 不過我都唔抱咁大希望，見人地話civil 部門機會好微

呢排都見唔到ws post
冇公司請人

bd to (structure)
有冇人有消息

好似有人3x頭已入職
我4x都冇消息

失望

師兄有call 記得係到講聲

其實有無fg 入到to

想問下Emsd to (e&m) 收到waiting 有冇機？

bd 要既人比你想像中多
waiting 有成百人

Bd to成日人走 驚乜

狗都唔做啦Bd

咁人地請你返嚟唔係俾你學嘢，咪戇鳩啦

唔知你d風邊度收番黎
BD to點都輕鬆過housing to la
同唔係好多人resign
你唔做大把人做

你俾番嗰位出黎先啦 一邊就狗也不屌 一邊就自己做緊 識玩wor 師兄

有冇14年或者近排俾popo抄過牌嘅
請問重做唔做到政府工
今日唔小心俾狗咬咗一下無影相
利申: 個科95%fg都係入政府做

Government and Laws

嗰位師兄我都認得 考到bd to 之後開始有d語無論次

可能做到傻左

就快拎白卡了

csi 升ai 聽聞4月前會升晒? 收唔收到咁既風,署長

有冇巴打in過emsd bs ws2?interview問咩問題？想問難唔難入同好唔好做？

依家做緊housing CTA見housing ws2個waiting仲extend我估今年都唔撚開

EMSD bs 風火水電𨋢問齊喎

差唔多 淨底waiting 尾

知唔知黎緊csi升ai board幾時會再有？

完左無幾耐咋🤭咁心急？
頂頭鎚咩

巴打, 知唔知TO 幾時派彩?

csi咩職位？

姐係未來一兩年都唔會再有住？

2021左右

咩TO先

水都會問

Emsd bse TO

rejected

有幾？

asd toa派彩了

OT無錢 無timeoff,但 要！O!T!

咁痴線，以為返左出面既consultant

workload重，多returns
除非打算acw終老，否則你都要入鄉隨俗一齊跑
即使你做事好有效率，但演技方面已經輸個馬鼻

厚誠保養有限公司果邊既ACW同WS, 日日做到7 8點先收工，星期六都番埋既大有人在，你完全唔會覺得做緊政府工。

咁流失率係咪好大
易唔易入
想試下挑戰自己

先入bodyshop 再博下水正莊ws

通常俾offer到正常report duty個段時間係幾耐

好多人想走都走唔到，升左上A其他部門都唔要啦

話奴性重多野做果啲一定未做過(真) 同事
日日番工轉貼下藍文宣廢老文又準備食飯
5點鐘是但搵個人睇下file睇下單 屌柒佢兩句 再話同佢齊齊ot攪番掂去 先正式每日工作
OT到8點鐘又係時候準備收工

咁都唔叫奴性重做政府工都要扮ot 咁on 9

其部門夠鐘鬥快走

咪係...保養仲要無OT錢

政府工都ot 無錢？

一係學歷高 醒目 街外人

一係自己人，終極小圈子

唔洗灰

你估厚誠EMD流？
無錢無timeoff OT係升SI前必經階段
除非你唔想升

其他部門唔知
四大iow or 以上 人工係包左所以ot左會冇任何補償

其他aiow ws 要睇有冇寫字要budget

有Ｄ就time off 同錢一半半
有Ｄ就全錢都可以
所以要睇部門同睇team

另外上面討論緊班做壞規矩留係廠做文件扮ot緊係冇錢冇補假

EMSD TO 多唔多OT?

做開foundation既要入政府係咪得housing

水記路記嘅WS差唔多有手有腳就請

做ws, 除左hd 仲有咩 department唔駛戶外日曬雨淋？

emsd ws2 多數幾時有消息

bd to 都好似會問foundation 野？WS 印象中好似得housing 會請WS1 睇foundation 野，小弟都係做開foundation 野，好想入政府，十一月中見完housing WS1 civil ，而家等緊waiting list，但好多人都話個post 無乜位，只受自己人玩，唯有寄望有一絲機會call waiting

工程WORKS黎講
最入門, 乜都唔識都入到既post, 有咩選擇? 係咪foreman?

有degree, 但好多年唔相關exp, 想以ws2為目標從頭起步
真係乜都唔識, 想一路做慢慢學
有無短短地課程 讀完有幫助?

hyd都有foundation野 少d咁解
interview都試過有人問piling

做labour吧

係咪會好忙？

咁比如水務處 或 路政 有無七成時間都喺戶外工地左近 企住睇住？
定出去一下監督下進度 就返返office準備下 paperwork, report, 或附近自己搵位hea下之類

其實好睇彩數入咩支部門 水記好似爆喉最忙 有人開一百粒鐘ot, 路政就維修最忙 多投訴多開夜，不過政府工忙極有限 開OT都係輕鬆開，遲到早退基本上都冇乜人理

點解依度寫到HD WS 超HEA咁

佢講果個部門其實好細 冇乜機會入得到一般都係去地盤食塵 同依家d公屋居屋愈起愈偏辟

原來咁樣, 仲諗係咪集體擾敵 明明好多地方都話好忙

聽落好岩我

我梗係想, 而家已一心想入政府WORK LIFE BALANCE
但我怕都唔請我
0經驗去見有無TIPS

其實點解CONTRACT叫做BODY SHOP?
D人話M記WS其實又係邊間?

總之做得厚誠都係狗， 奴性m底就入去做啦

工程degree 但個腦幾乎空白 有無機

同問

其實派成點乜都收唔到

Housing cw以上班西人 自以為自己係官 成日以權欺下 我想講 今時今日仲爆粗 侮辱你班下屬 你等被人報仇 好好對待你班下屬 今時唔同往日 小心長俸都無埋 小心你屋企人身康

唉屌
acw waiting都無
做就有份做
升又唔撚寫

你升左邊個做

繼續努力，下次到你

下次再講同一返說話

有冇人知Wsd ws2 呢轉有幾多人in

ai cut 位。。。

街外人 做開判頭 厚誠盤 唔難入

2月開始 大喉收皮無鐘了

因為你簽張合約 個title叫body-shop

個人聘任，即係佢搵顧問公司請你，基本上政府同你無僱傭關係

咩部門？

我仲要mech 唔係civil 應該更難
entry post都入唔到 學都無得學
有無短期課程推介報下？ 等我唔駛口啞啞
再唔得由Labour做起

原來咁 formal 既字黎 以為花名